想開第三隻眼, 就算代價係死都唔緊要

求教學

開屎眼

@蓋清 @yoyo

Hide Blocked User - 四月是你的謊言™
垃圾死番出去唔該

死左咁仲有乜用

樓主想睇咩？講黎聽下

未來

等陣short咗, 慘過死

其實唔難

何必咁執着要開，你要開都唔撚係到問啦。比你開到睇到未來又點？你開心咩？淨係二樓講句「開屎眼」就比你block尻咗，一啲幽默感都無。你睇未來無非都係想賺大錢，條路好行啲，如果話比你知你未來個三十年一樣都係死毒撚，無成就，日日都係失敗者咁你仲會唔會願意想睇？無人講過睇到未來就等於改變到未來？成日癡人說夢，倒不如你腳踏實地做人，話唔定會闖出一片天。多謝

便秘真係慘過死

絲打pm me

利伸，又粗又長

踏實做人好過啦垃圾，剩係識發夢

答案你係個標題到都講左出嚟

樓主係咪想講bloodborne果隻靈視

海馬體果隻？

有人答到你就開左啦 仲係到覆你咩

啱, 有啲嘢整定咗要受, 好難改變
開第三眼咩都改變唔到, 重會惹鬼

知道未來嘅結果同古書《了凡四訓》主人翁前半年一樣
完全知道人生劇本點樣行落去，幾時升官、死亡，連自殺嘅動力都無
頓時無晒人生樂趣，或者樓主唔認同依家生活有任何樂趣可言
所以代價係死都唔緊要

唔會

都可以咁講

松果體？

好大浸中二病味

明天六合彩開彩結果？
明年股市樓市和虛擬貨幣走勢？

搵gaym幫你開菊花啦

如果未來咁易睇就個個發哂達啦

鷹眼視覺

有冇玩過quantum break?

又無需要, 識少少命理, 希望用第三眼可以睇到氣數成敗,

無

應該係

首先要用你依家僅有既2隻眼去睇下醫生先

係頭頂開個直徑3cm嘅窿

樓主呢啲咁嘅人 俾咗第三隻眼你又有乜用？
Page1已經有個答咗你
你就唔撚理人 咁撚自我中心 要多隻眼黎做乜？

我係其中一個開咗的人

認真答你，比你開咗之後，你會後悔想關番佢
因為會痛會苦

你可以睇我其中一個post

巴打你唔講多啲點痛點苦? 分享下

有冇睇過衛斯理叢林之神?
最後開咗嗰條友悶到情願自殺

好, 有無link同教學, 我搵搵先, 多謝你

無睇啊, 雖然屋企有好多

搵唔到大佬

'

;

一睇標題諗起樓主屌屎眼屌到死

宿命通唔同天眼通

宿命通 thanks

thanks

你咁嘅心態已經好難開倒